［開定先］歐洲最強臭痢狗哭喪跳樓區

我相信柒開有條路，呢樣嘢
痢狗就係一個例子
唔係話唔勁，但條中場真係完全無厘頭兼弱智
而且為咗世界和平，大家集氣今場痢狗真係要輸

師兄你好得閒下

今日老公仔早訓左